求問-大廈管理問題

近呢半年屋企間吾中一過零晨12點就無廁所水，朝早又有番水，搵管理處睇完又話吾關佢地事，自己搵咗師傅睇又話馬桶所有野正常，最後喺停水時都自己落手落腳拆左個來水位confirm咗真喺無來水，拍埋片俾管理處睇，睇完講完又話好話其他單位都無問題wo, 射晒波咁，有陣時都幾無奈交左管理費但有事果陣又幫吾到手，做麻煩友又吾想，除左罷交管理費，其實有無其他更理想處理方法？